東張西望陳瀅勁正

圖後補

唔想要圖，求下你唔好貼

10

9

把聲仲溫柔啊

貼圖救樓主老母

我撳入去之前好驚係娜璉

見過真人係幾正 會想抽插佢

唔會啦，真心救伯母

好想見佢

我都好想見下

你不如咪撚post?!

勇氣可嘉，獎呢份俾樓主

唔想知

陳瀅她不夠愛我

我宣佈你救唔到